老鼠成策略分析

1）增加民意 選特首
2）引後生手足篤灰
3）製造長期心理精神壓力（唔係唔告）

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

2 係一定啦 想氹中學生就污點

佢肯特赦既話就比佢做啦

老豆搵仔話佢今日去過西環，今晚就去poly，你話啦

政府做醜人 建制派想扮好人 區選後就會現形

總之唔好信

話佢選特首講都講左幾年喇停啦好嘛

似係
想幫建制派洗白
連同佢之前做果個訪問一樣
想將所有衰嘢推哂比政府

下星期區選呀

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

佢真係想
不過上次唔夠689玩

689呢條友真係香港少見既政治奇才

唔洗分折咁多
可能佢有熟人或親朋戚友啲仔女係被困poly

一出到去就即移民，未過堂就未定罪，即移民

選舉近了

今個禮拜建制派就會標榜自己成功和平解決Poly危機 愛比暴力強

4)區選搏老命救黨
5)準備跳船投美(5%?)
6)onlun9左

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡